西九其他政府地想畀晒西九管理局話事， 有無攪撚錯

西九其他政府地想畀晒西九管理局話事， 有無攪撚錯

啱啱係電台聽到

又變晒完全無監管

咁同領匯有乜分別 ?

同機管局有乜分別 ?

No

嗱， 將來起乜做乜咪變晒自已決定晒， 私相受受， 完全無監管

決定批地比邊個佢話晒事， 好大既金錢利益呀